國安法生效 仲有邊個敢出言無辱祖國？

反小姐姐小哥哥嘅等收監啦🤙🏼

我國強大🇨🇳🗿

係悔辱，唔係舞肉…

.....

==‎

好尷尬

尷尬好過比人拉

小妹我無幸出生於97前

無得拎BNO

我系中國人牙！

我先17

好榮幸可以做中國人

E家D後生真係
唔識寫都識讀悔辱國旗啦

支持樓主

其實 侮 先岩...

我係中國人牙屌

牙粒系小姐姐擁護者💘✊🏼

可以做國安

共產黨死全家
香港獨立

係侮辱至啱

Hi 國安 👋🏼

我系會員MINHEExCRAVITY 🇨🇳💘✊🏼

我捉到一個叛徒

直接做佢貼身保安， 話曬怡人我老婆。
我要保護老婆

連登罵的是支那

關你屁事啊

難道你以為 支那就是中國?

冇聽過咩係支娜

淨係知連登有叛國賊想搞港x

下世小心啲，我會寄postcard比你，記得到時話我知係邊坐

Hi 國安 👋🏼

我系會員MINHEExCRAVITY 🇨🇳💘✊🏼

會然 Tony_Stark 鼓吹港x

印度支那